寧波公學有舊生就校方打壓師生一事發起明日回校遞交公開信及“師兄師姐再陪你返學”行動

寧波公學 寧波公學
大放光於香江

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

寧波兒女，團結精誠，屎海一渣

推

乖仔乖女

報警打壓可恥

情況點？

然後？

有人報警抄哂牌
然後交信得個校公收

此人極為危險
名叫江潔儀

呢條友直頭痴撚線
好撚極權

屌我p牌

Hi師妹好耐冇見了

肥Kong,你睇路呀⋯⋯

副校長江潔儀隨即責罵三人「係咪癲咗」、「中晒毒」，認為若引發其他同學合唱會引起混亂，最終要求三人面壁罰企約20分鐘。

Halo

搵D藍老師, 搵佢車牌, 查下地址
睇佢敢唔敢再出聲